[
        {
            "questionText": "До какого уровня необходимо заливать охлаждающую жидкость в радиаторе дизеля Д-260.1?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Ниже верхнего торца заливной горловины на 5 мм.",
                "Выше верхнего торца заливной горловины на 5 мм.",
                "На уровне верхнего торца заливной горловины."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как должен подниматься на крутой подъём трактор при наличии на нем тяжёлых навесных машин?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Передним ходом.",
                "Задним ходом.",
                "Передним ходом по спирали."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова причина повышенного износа шин переднего ведущего моста трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Нарушена регулировка сходимости.",
                "Пробуксовка муфты привода ПВМ.",
                "Изношены манжеты ступицы колеса."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком положении должен находиться рычаг управления ВОМ трактора \"Беларус-1523\" при переездах и поворотах с поднятой сельхозмашиной?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "В нейтральном положении.",
                "В положении тормоз.",
                "Независимый привод включён."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая согласно плановому техническому обслуживанию (ТО) тракторов \"Беларус-3022В\" и \"Беларус-3022ДВ\" Периодичность проверки уровня масла в трансмиссии?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 10 ч.",
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что должна обеспечивать тормозная система прицепа, агрегатируемого с трактором?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 5,
            "answers": [
                "Торможение на ходу.",
                "Включение тормоза при отсоединении прицепа от трактора.",
                "Удержание прицепа при стоянке на склонах.",
                "Предупреждение толкающего действия прицепа на трактор при резком изменении скорости движения.",
                "Все перечисленное."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая согласно ТО периодичность удаления конденсата из баллона пневмопровода трактора \"Беларус-2822Ц\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 10 ч.",
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Двигатель какой из перечисленных марок тракторов \"Беларус\" имеет фильтр грубой очистки воздуха (моноциклон)?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "\"Беларус-1523\".",
                "\"Беларус-2022В\".",
                "\"Беларус-3022В\"."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое масло нужно заливать летом в картер дизеля Д-262.282 трактора \"Беларус-3022ДВ\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "10 ДМ.",
                "8 ДМ.",
                "М 10Г2."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой причине у трактора \"Беларус-2022\" не растормаживается один из рабочих тормозов?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Ослабление или поломка оттяжных пружин нажимных дисков.",
                "Нарушена регулировка рабочих тормозов.",
                "Заедание рычага управления тормозами на валике тормозов."
            ]
        }
    ]
    